有無人好憎打雷？

我好撚憎，行雷就行雷，乜撚嘢打雷啊？

打佢老母雷

岩岩好大聲打雷

打你老母臭雷